
Я куплю тебе новую жизнь, лишь бы ты была только моей
Я к ногам твоим брошу весь свет, ничего не жалея тебе
На руках я тебя отнесу к алтарю нашей вечной любви
Я тебя у других украду, там не место твоей красоте
Последняя осталась в пачке, произнес вслух
Дал ей огня, сам внутри потух
От мыслей учащенный стук в висках он слышал сердца
Тут остаться больше нету уже сил и терпеть мук
Счастливая пара заставкой на мониторе
Её фото по комнате и песни о ней на повторе
Везде она на аватаре в сети социальной
Всё о ней напоминает, будто специально
Чтобы мучился её улыбку удаляя
Delete, delete, все воспоминания стирая
В корзину отправляя признания в любви
Вместе со спамом её письма, больше нет смысла
Перечитывать по сотни раз её слова
Затаив дыхание с начала story до конца!
И плеер, не переставая, целый день крутил
Песню, которую он ей посвятил
Я куплю тебе новую жизнь, лишь бы ты была только моей
Я к ногам твоим брошу весь свет, ничего не жалея тебе
На руках я тебя отнесу к алтарю нашей вечной любви
Я тебя у других украду, там не место твоей красоте
Он успокоился немного, только после того
Как удалил последнее фото из телефона
Когда подарок на годовщину их встречи
Выкинул каждую напоминавшую о ней вещь
Номер в запрещенные, страницы — в черный список
Но всё равно душой остался очень близок ей
И это напрягало, плюс сигарет нет
На улице — почти зима, идет стеной снег
Бога молил о том, чтобы забыть её лицо
Стереть из памяти, еще любя — так тяжело
Уже стемнело, ему друзей не надо мнений
Он любит и из-за этого нет настроения
Воспоминания поднял, глядя в потолок
Его любовь еще жива, но был бы с того толк
И плеер, не переставая, целый день крутил
Песню, которую он ей посвятил
Я куплю тебе новую жизнь, лишь бы ты была только моей
Я к ногам твоим брошу весь свет, ничего не жалея тебе
На руках я тебя отнесу к алтарю нашей вечной любви
Я тебя у других украду, там не место твоей красоте (2х)
